覺唔覺得玩LOL，有一半台仔都係弱智

一輸就話人中國人
即刻覆佢屌你都係玩緊隻中国game
成日話係台服，叫人躝去玩支服，明明係台港澳服

一句 台灣是中國的 咪得囉
講親佢哋都好嬲

中國台灣

PTT：覺不覺得玩英雄聯盟，有一半港仔都是弱智

十之八九都係香港人扮

中你老母閪咩，我都嬲啦臭西，你呢d就中國人喇，你要做中國人係你自由，唔好屈人係

順風都即刻禁投降
條垃圾台仔又唔敢跟機

覺唔覺得玩LOL, 有一半都係弱智

係全部台狗都弱智

偷睇我？

玩lol=弱智

嬲咪得囉 你講得呢句都係佢嬲姐
我幾撚時有講過我想中國人 On99
依家樓主話俾台仔話係中國人呀 我咪叫佢屈番對面囉 你話我把撚咩

呢樣真

樓主d on9 仔影衰哂港人資素

其唔少台仔去玩中國服尤其高端

覺唔覺得玩LOL，都係弱智

有邊隻game唔係
以前mmo好多要同台仔同一server
弱智到頂唔順要轉日本server

覺唔覺得玩lol，9成都係弱智

算啦 連登好撚多癲佬

2020 年了, 玩LOL 都仲唔識MUTE CHAT?

撚下台狗都係樂趣黎既

香港人本身就冇乜質素

打lol已經浪費時間，仲同個弱智既噪，仲上黎開post講，你成熟d啦

玩支那game, Lol全部都係弱智，完。

話說有一次我去探啲弱智人士
有一半都玩緊LOL

10成啦

因為仲有一成開台賺傻仔錢

LOL撞到嘅香港人9.5個都係小學雞就真

有品嘅通常打書面語

2020重玩LOL

為咗激嬲人連原則都唔要網上嘴炮 打場機咋

有冇game 推介

玩緊國服 白金屌打台服白金

仲衰過鬧人老母
識玩緊係用台灣人用語鬧佢
佢地就會告鳩你
跟住發現海外IP冇得告一定好燥

台仔本護照都係寫中國

你知係中國驚咁你仲玩？

結論 樓主都係弱智

覺唔覺仲玩lol既人有99%都係弱智

玩得電莖既都係弱智黎
打個機會躁底既人都係eq差

全部啦

根本唔好玩,低能先玩

我次次都係咁
最尾話來香港告我阿陳同佳都沒事
不過10個有9個都係得個講 中學未畢業話告人 警察都唔濕佢啦

拼音狗？

On9緊係唔同佢講係香港人 等佢出門慢慢告

你又啱喎

香港仲多小學雞，又廢

拉

ps4

8成 唔止一半

通常台仔同香港嘈交
都係用書面語大戰白話
有時都唔知台仔睇唔睇得明